買東江水叫救助香港, 家下賣500蚊個杯麵去四川, 一定變大慈善家

會唔會賣平左？

會

今次唔洗賣4仔, 賣杯麵都可以變黨主席

有杯麵冇熱水，賣個熱水又可以cap多五百

利申，支那東江水

我驚你d杯麵俾人搶晒

仲發過買700

支持你帶一車上去賣